永遠懷念朗尼隊長😭

可摸耳用隊長換返走盧卡古